一人一樣同人相處/拍拖令你更了解自己的野

兩個人一齊
除咗俾對方了解多啲自己, 同時都係俾自己更了解自己
再睇吓點樣同互相配合同遷就大家

最近新發現係, 期望對自己影響好大
本身自己係一個好有計劃的人, 例如原本約好咗聽日去行山
如果臨時有事對方做唔到, 若非死人冧樓咁大件事, 我都會感到極失落+抑鬱
需要幾個鐘去平復, 同埋調整自己期望, 就係唔期望聽日會去行山

成日放飛機

拍之前都唔知自己會咁?

發現自己鐘意為心愛嘅人付出一切，同時發覺自己唔係好識回應人地嘅感受

佢都會放我飛機

真
有時本身個人可能唔識表達自己
又或者唔識令對方明白自己的意思

最憎放飛機

我真係好撚廢同好Q麻煩
仲有精神病同瘋癲症狀

請解釋下?
其實我都係

g chi

講吓

發現原來要遇到另一個同自己一樣咁純粹嘅人係好難。上一段關係我付出所有，但結果比人當老鳳。後來學識睇送食飯tum佢付出，關係好和諧但我內心其實唔開心，唔中意連對人好都要計住計住

要氹佢付出
咁佢都唔係為你著想啦

除左老豆老母，有幾多人真係會主動為你着想，二話不說為你付出？

唔計較多少的話
你對朋友有時都主動啦

認識自己已經好厲害

有時真係好要面 唔識主動道歉 唔識氹人

面子緊要定係關係緊要呀

會更了解自己唔識合同人相處/拍拖

原來鍾意flirt 多過扑

自己唔識用男友嘅身份同女仔相處

我都係 明明好開心 應該要攬住 明明好愛佢 應該要講出口 偏偏太遲了

人真係好自私 話放棄就放棄

發現自己有時講野無意間會傷害到人

我本意唔係咁諗，但聽果個會唔開心

原來自己好鐘意逃避

會學識點樣收同放

別人都是一面鏡子

發現自己唔鍾意同人相處

但一遇到個真係好鍾意嘅又只會重複犯錯

咁唔止計劃得唔到實行咁簡單，
要諗下點解自己會有咁既反應。

要面 但對住佢好似好快心軟 會主動搵佢
以為自己好獨立 但原來唔係

發現自己都算係逃避型依戀

講多少少

我都係

我都唔係咁獨立

宜家知啦

想搭單問下 如果有個男仔之前好主動揾你 又日日傾電話傾天光 突然之間話心情唔好 就冇點傾過 宜家三日冇傾 要唔要放棄面子 再主動揾下佢btw 最後一句係佢覆嘅sticker

想搵就搵啦on9
下下都要對方主動，人地唔攰架咩

你問候吓佢先
睇吓佢有無主動返

發現人地對我越好我越唔珍惜
對我越差就越想得到佢關注

呢個係我拍兩次拖嘅感想

太自卑唔適合同人一齊

發現自己太好勝 下下都想贏哂

原來都有感性一面

原來我淨係顧自己諗法同感受 忽略咗佢付出

以為鍾意自己毒撚一個向往自由 但其實只係習慣咗 根本想有人陪
以為自己脾氣好好從未向過朋友發脾氣 但其實只係死忍難忍 根本好易燥

我真係好怕煩

因為怕人地有負擔而唔做一啲好sweet嘅行為
發現自己唔係好識點去表達自己嘅愛